其實viutv 外購taste唔差

本身冇咩睇開電視
但係見到one piece, Re:Zero, Conan, 金田一
大熱野有哂
好過tbb 果D 先

tvb一套百變小櫻clear咭贏哂啦…

小狼配音唔掂

男仔大個咗會轉聲

not my cup of tea

仲有3jo 忍唔住開左黎重溫

15蚊個月抵俾嘅
無綫買咗果啲我都係用返bt算

仲有比宇宙更遠的地方

TBB識買k-on就夠